[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2498)

fast

輸左300蚊比VAR

slow

疤可戰嗎

過關 半場入球大細
3X1 星期六 76 拉素 (主) 對 羅馬 (客)
細 [1.5 球] @ 1.52
星期六 79 皇家馬德里 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
細 [1.5 球] @ 1.68
星期六 82 波圖 (主) 對 賓菲加 (客)
細 [1.5 球] @ 1.32
試一試佢先

摩哥追和未

仲以為摩洛哥反底

閪果場最後十分鐘 心情好似玩左十次過山車咁

New York city

拜狗屌你老母
贏波都係咁刷 一個角直接無左6k

拉素盤有同路?

好撚多傻西 唔該睇返完場後個鏡頭啦 根本有個傻西客球員仲行緊出來

羅馬盤得番1.8

閪場波黑到

真係想戒煙都唔比

事後收皮

燕豪芬咁都開唔到半場大dllm

盲撐巴

錢袋撚左 理得你地

星期六 74
昂熱(主) 對 摩納哥(客)
入球大細
細[2.5]@1.91

$ 2,700.00

點解羅馬受讓？

事後甘撚惡

咁你收左錢 點jer都得既

臭西補到入

又玩無限金錢

派我

巴同路 派唔到你了

風吹雞蛋殻 財散人安樂

屌你老母 又話摩哥反底

派d乜比你???

巴塞好撚鬼 前幾日先炒3:0 而家有平手買

輸都要人派

平手去到受讓

派支煙頭比佢

輸錢 不過唔覺黑咩
兩球都吹得岩

呢球吹越位係岩

主隊入個球 上面有個西維爾球員慢慢行包晒越位

作客又讓唔到鍠既
平手正路啊

1k>15k>8k 想4

有睇前幾日就知全場比人吊打
睇唔到有咩優勢
所以正路或者皇讓番先岩數

點解羅馬受讓？？？？

派我煙 煙都無錢買

唔會再用陰謀論賭波了
前幾日 二世對az
又係受半一

補到8分鐘俾主入波真係鳩撚到震

鍠又出25古

有冇第3球既圖 理性討論 想睇下

點派.....

留意翻今場摩納哥作客
作客唔同主場

摩納哥廢到

真
皇個nigga 晒左勁機會
打比會打真軍掛

捲住報紙先 捱過左就一天都光曬

華西都踢假波啦，西甲正一垃圾波

90分鐘個陣睇左兩分幾鐘var
補返好正常
同埋入波時間係97:30

就睇下羅馬呢場玩乜

拉素同皇角買咩好
輸到無晒感覺

反而拉素 冇音樂比利都落大飛
試試佢

羅馬周中歐聯後顧
摩納哥係回勇 但作客要讓波...

費城停完角未

點樣可以連續三場中角膽屌你老母
找卡數救角死全家

皇馬盤

屌喇星 德乙開始針左成晚
all in我皇先

今日買咁多場波都炸 炸你老未系咩炸
-12k on9

拉素讓唔起 如果要膽唔會要依場

拉素西波...唔敢買

對親都真軍
睇埋門果腳邊個把握到姐

手腳連續三場同哂路中角膽 不如戒賭？

鬼到傻

疤-1
追擊蝗螞

btw 摩納哥果場睇到好辛苦
一隊白一隊灰藍
可能我較得唔光

想戒

盤似皇馬 但啲人腳。。。

關左佢睇打比啦

上場仲唔打真軍咩
作客1:1 有哂優勢
只係把握力真係差到冇運
真巴都係咁話

暫時得條蒙蒙地
不過0:08-0:10
明顯見到有個白衫係上面慢慢行包晒越位

巴定皇好

你仲有錢買咩

輸左比$100 熱狗黑哨
買阿贏

巴塞回飛

贏完仲有平手買巴塞真係太鬼

星星無限金錢的

...
星蛇目測起碼金卡
輸極都仲係到知咩事啦

拉素屌打

羅馬後防全部派膠 大家可以買拉素下一隊入球

william 2世個場我都係咁講
結果 又輸。。

???

唔怪得服讓 收哂錢

未夠鐘轉台姐

有d 眼瞓

所以入黎吹下水

應該係睇第一下爭頂個位

有球證夠做啦

皇馬盤 + 客和

5:30 革命作客咁撚廢 allin主隊

呢下一定無啦 講緊前面頂個下

巴準備雙殺垃圾皇

同路

今次應該皇馬win

拉莫斯出返黎 應該踢爆巴 買巴既手足 補定飛

今季比人雪左好耐了

巴打指慢慢爭頂果個包?? 真心想知only

平手盤王gelgor都皇馬 可以gun了

有無皇既acestream link?
網上search唔到

小保加 2/2.5b
迪祖亞拿
大阪飛腳
神戶勝利船
柏雷素爾
墨爾本勝利 :(
愛斯賓奴
奧厄
熱刺 :(
賀芬咸 :(
利華古遜
RB萊比錫 走
杜塞爾多夫
曼聯 :(
卡迪夫城 :(
侯爾斯卡
拜仁慕尼黑
摩納哥
皇家馬德里

上場都有wor

皇定巴好？？？？？？？

呢個鐘數邊度有雞叫

想要皇

真平手盤系列
1.阿德 🍺
2.米堡 🍺
3.弗賴堡 🍺
4.西布朗 ✅
5.珀斯光輝✅
6.馬格德堡 🍺
7.奧厄* ❌
8.安曼*✅
9.高海寧✅
10.普雷斯頓✅
11.加拉塔沙雷❌
12. 馬體會 ✅
13.荷華高斯✅
14.斯特拉斯堡🍺
15.橫濱水手✅
16.甲府 🍺
17.雷加利斯 🍺
18.柏林聯✅
19.皇馬

全部大蛇出皇馬

呢腳未傳

呢個

尖沙咀大把

Ching好緊火

仆街羅馬

lazio goal!

Lazio1:0

羅馬咁快收左皮

1-0

屌你老母垃圾摩哥

摩納哥又閪

屌 又要叫半2全2

44分就開波

Lazio goal

呢下真係畫線先睇到

認真答 應該冇
有都 食唔落啦

拉素真係屌住黎打 羅馬後防全部派膠
夠撚膽8個守唔到一個

咁早入1球 羅馬又踢到咁 入注11.5s先

諗住等足水fg…咁快入

臨完半場都俾人入. 屌你垃圾摩哥

摩納哥執柒咗佢啦

羅馬
摩哥
閪維

2:0 點捱？

身為羅馬球迷 都知道佢地要留力踢歐

巴塞派膠又比人吊打

羅馬追平算啦 求打個和

下半2:3

皇巴和和氣氣走盤啦

巴大殺皇狗當然更佳

羅馬全隊空難死！！！！！！！！

咁快？

屌打到仆街

輸左. 唔駛捱

皇得番賓周馬撚入到波咩

有牙朗就話夠打者

皇馬買撚晒球證一早 陣間就3球12m 炒鳩廢閪巴狗

巴嚴重派膠

皇fg

笑撚左

開黎睇啦

岩岩開了 睇緊兩邊
拉素真屌打

羅馬我買平手盤 打和到我就心滿意足

大家唔洗唔開心 一齊致力為草皮作出貢獻

有無手足有皇馬手機link

羅馬有冇人一齊數角

羅馬no goal x巴塞no goal
輸埋佢算

平手已經鬼 平半重on9
諗下場啦

巴 10.5s

拉素ng啦 羅馬收曬錢

皇馬有啲流

0射

無人有手機link?

羅馬似比人炒....

310tv
直播個到有

羅馬追和都收貨

買細穩陣啵拉素單邊刷 一陣入多粒真係彩你都傻

唉摩納哥最後一注 被人0:2...
邊有可能3:2啊

TRYTRY 唔知你睇唔睇到

迪c高差d

科隆試過比人3:2

拉素攻完 休息下姐

睇到喇 thanks

丹比利做乜撚

真係假到呢我已經輸足一個月啦

布魯日禁屌唔入

皇馬差啲

蝗禁屌

皇巴個場 同上場差唔多戰況
又係皇禁屌

皇馬禁屌但巴刷角係咩玩法

拉素ng la 屌打

丹好似唔係好FIT

球證俾皇12m未

應該紅疤先

25 同我醒醒定定

丹比利好似未訓醒咁

點解要買皇

因為巴輸硬

球王差D!!!!!!!!

今日有祖記？

比甲半大jump

賓周對波圓點買

摩哥細波即輸. ON9

你掂咩黎

唔抵買

星星買皇定巴?

摩納哥求cup

嘩 巴狗熱盤護空門

熱血

場波幾好睇

我要巴贏波
唔要好睇

巴塞有無直播link?

只係時間問題

幾好睇場波 但皇馬幾時var 12m

360龍珠 10s delay

輸緊三球果陣

皇個左翼乜水 爆得幾勁

nigga?

得個爆字

買左球玉fg 快啲入

巴唔要角呀屌你

巴GOAL!!!!!!!!!!!

goal!!!!

巴10

var未呀

EZ BRO

好球！

糕！！！

GOAL

巴goallllllllllllllllllllllll

我巴

客和上

上嚟叫下球先

巴goalllllllll

12m反cup唔係未見過嘛？

疤仔

買蝗

Fg錢已袋 話之佢炸撚左個球場佢

有冇人一輸 就唔敢大注
明明贏緊個陣 睇岩就落注。
屌依家 買場波都左驚右驚

又loop

巴炒完3-0 仲有平手買 依家仲要領先gel得

me

ter stegen救波舒服到

今日爆角爆左我20k

皇cup得4倍？

根本開咩盤都無所謂 兩邊點都大把人買

咁撚多角球

贏輸都唔敢大注了 太練心

呢星期輸左起碼20k
想死

因為有球證幫唔難cup

嘩屌12m?

支持yy 反底

今晚連針
冇哂信心了

原來又係你

唔係咁樣想呃個12M呀

sor 一望番個mon 以為12m
冇事

咁都有得12碼?

一輸，平注金額會縮水

無啦 hi都hi唔到

點解輸錢咁易
贏錢咁難
唔係50 50姐咩

有無人有真馬live link

咁樣插離譜左少少

少你10k

上面有手足俾左 你望望

好黑唔係講笑
希望 拉素巴 贏

拉素半場4角最好

羅馬會反cup 我話嘅

曼 尾段爆角 一下爆我8k
岩岩買左9.5s 皇又爆角 想死

丹比利膠夠未

屌你半場角大. 派錢波. 兩邊都驚. 一有就清出底

丹訓醒未..我捱夜睇巴都仲精神過你

嘩屌
皇好近榜d射門

皇巴刷角機啟動

巴似走盤多

希望啦下

你買左咩

Thanks dodo

嘩 岩岩明明得3c.. rip

唔計賭波 呢場都幾好睇

鍠條後防穿晒隆

巴贏埋就仲好

個雲尼素斯真係幾勁

見到有錢收仲好睇

皇馬全部豆腐做
埋身掂下都訓低

好睇過國王盃果場

兩邊埋門好到肉
唔係盲人足球

真馬冰到9.5s派

最好有埋錢收啦

13.5 s 入貨

好難

係

屌hand ball var?

羅馬神奇更衣室

dllm
唔睇var??????

冇VAR啦

唉 明明兩隊近幾場都唔刷 今場一下就打真軍

12m

睇左都冇用嫁

Var快啲通知球證

no var 黑哨firm

冇手球啵

今日使唔使咁多場角大...前幾日場場就角細

中哂手

忽然覺得賭球好難...

馬會

都話皇狗會黑哨cup兩球

3個起人牆遮住 乜都睇唔到!

係咩 好似拍中卡華積？

摩追和未

原來比晒貼士

你無病啊嘛先生？家陣踢完啦

鍠四隻腳

好多絕殺波

平時買角大就冰到死 一買角細就4連

人牆鐵三角

嘩dllm小花球罰球。。。

可唔可半7
令我有番啲希望

美職已經兩場角細

玩到無機 尾段係咁連角

哇屌你NYC無左陳7咁撚勁既 原來毒瘤黎

So9 差啲

D 波完全冇人中場停.. 傳兩下又係禁區位置

無心機*

有無巴13.5B同路？

小花CLS

小花做乜同25圖kiss

第一場咁樣停角40分鐘up，再臨尾連兩隻角都係半6全9，真係好撚狗

好想喊真係 反差太大

兩邊發哂矛咁衝

摩哥cup未
羅馬cup未

皇出招了 瘋狂foul

美斯啲罰球仲勁撚過蝗啲12m

都唔洗食牌既 冇所謂啦

呢排咪玩角啦
留番次回合盃賽打真軍果d先買

拉膠又出陰招

皇邊敢上半場就用var加12m

盃賽買大穩陣？

拉膠又後腳kick花花

奧難多d熱身賽戰績呃人嫁？

巴塞買唔買角大？？？？

美職似乎開季玩大波細角

Ok下場識買

5:30紅牛 平手 回到半球

拉膠 TONY渣上身..

停左20分鐘

拉膠做乜鳩
一拳超人

仆街拉膠又mma

好想玩七點場平手美職

皇9屌你老母

羅馬cup

花花受傷

牙血都出埋

皇ng

金雞獨立離地版 又膝又手爭

小花有火
下半有野睇

皇仆街了
次次激嬲花都冇好下場

羅馬1:2 反cup

無牌

停多20分鐘比我跳船 我呢排都輸夠喇 想跳船唔輸當贏下

12.5b?

呢個係吹雞前表演黎 唔計

星星西甲場有冇買角 怕左佢

球證選擇吹半場完 不了了之

半7睇路

賓周加啲秒輸

差啲

入左巴塞13.5B, 好撚驚

最好冰到完場9.5/10.5都買左細

支持你 雖然我無買

神魔12m

激嬲小花
要接受懲罰了

比我跳船我就乖乖地去訓

羅馬呢場買左11C S
而家使唔使補返

邊隊叫神魔。

邊撚度有血
睇到小花向球証撩撩下個咀就話有血

睇比分咪知

其實巴塞d人都幾煩 下下幾個圍球證

哥積克??

魔哥

點解會叫神魔。。

明顯9up

。。 神魔點撚到摩納哥

格離台舊個班會知

黑撚到 禁緊入摩狗ng就封左盤

你試下踢波對面有隻癲狗係咁打人呀

摩狗快cup

昂熱

如果係昂熱入就接受左你了

岩先拉膠個下 英超大把啦

摩洛哥-1球

法甲齊心2-2

佢係魯營咁樣我包佢出唔到去

啱呀

覺得羅馬唔會和到

咁呢場係咪英超先

摩哥cup埋佢啦
唔cup咁辛苦追兩球為咩

Ben周加

有無人要左波圖

即係對疤狗要特別優待？

球證唔吹 唔通通到佢吹咩

球迷係咁嫁啦 當係嫁啦

...咩黎

球證唔吹 唔通講到佢吹咩

拉素個場 悶悶地。。

巴塞係咪無機角大？

用布老映波過關是否不智

羅馬追和未

拉膠咩賽事對咩隊 啲球證都由佢發顛咁

大波

其實上半場本身係咪應該有補時但係拉膠出招就吹完場

比下壓力球證都正路囉

見啲球員都豎起1隻手指走向球証，應該本身有1分鐘

快手啦

法卡奧快手hattrick

為左撚賭仔

昂熱 艾美力頂

50係掛 聖傻西讓人？？？？

皇馬刷角啦！！！！！！！！！！

上季買對家
大波膽 執到笑

有個熱字既都係狗

皇馬巴塞合力刷角啦，屌你老母臭化西！！！！！！！！！！

第一輪係咪鳩開

一係炒到人仆街 一係比人炒到仆街

銀河半一好吸引
有伊巴
打小豬無難度

小注試下好了
多倫多冇小矮人佢客都炒人cla

4場不勝 對面5場不敗 受半一

賓周馬

波圖goal!!!!!

巴又黎妹波

賓周唔係越位咩

羅馬反cup未

羅馬入未

波圖正氣

巴狗大炒未

波圖屌你老母 留力踢歐聯啦

so9

皇狗按屌緊

追唔追疤下一球好

屌摩納哥... 唉又輸半

一早入左手

皇攻勢多少少

音樂比利換入

刷角啦！

羅馬都換出個副選

皇馬刷角啦！！！！

冰實

羅馬和未

羅馬連c

皇真係性感後防

真馬果場好好睇 又快 又有組織

有個馬字都係垃圾

拉素 係咁送角

買角細又4連

嘩屌 roma差啲

porto 1-1 benfica

賓周11左

冇人有買美職大波？

皇馬巴塞合力刷角啦！！！！

個個都買8x1大波

飛都補唔切

巴差d玩出火

嘩屌 nigga差啲

拉素12m

Roma追和未

lazion 12m ya

屌你羅馬4連c

last man 出腳

又12碼屌

diu rc 未

訓教算 今日黑撚到

2:0 goal lazio

拉2-0

羅馬

都話和唔到個盤都講係會踢假

Lazioooooooooo goal

2場都角大
2場都正路 拉素疤領先

以後打比齋睇唔買又輸成皮野

gel

西甲角點買好
11.5s好想4

羅馬 2:3

大船係羅馬皇馬呢但係

羅馬波圖 一齊留力踢歐啦

-2c

皇馬同我立即入球

又送角。。

羅馬11c 達陣

羅馬2:2追和啦，意假劇本呢

cls 半場一腳踢出去

拉素果場 羅馬上緊力
依家衰個12碼 冇了

仆街拉素。。不停送c

我6x1保險d
最後100黎，一針又要入錢。。

2/2.5 有蚊收未

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

美職大波 已開兩場

Now 個2條講波佬想點 好撚廢

又5點 覺得個肝已經可以報銷

易

做咩冇咗上盤兩個字

改運
有用

心肝脾肺腎乜都冇了

半7都肯繼續對攻刷角

-1c

吞精啦你

GUM1陣買咩

羅馬12c

睇個勢皇馬針得

羅馬-1c

嘩紅牛
2兄弟都冇出 平手盤 回到一球盤

屌你老母半場 入半膽 一球都冇。

好撚餓。。。。

最緊要你條大注2x1姐

又WIN 2雞.. CLS

拉素2.5b又要jump

75分鐘補少少飛算

3-0

30

中

totti個樣

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

個問號去左邊

疤整多球

拉素正賤種嚟
對廢隊深盤買佢就贏一粒
對羅馬平盤買佢對家就贏三粒
我屌哂成隊老母

條2x1又win...

有錢食早餐沙嗲牛麵轉出前一丁了

改了
想試下邊個木咀 改左yytellmeyy

俾多一角我啦

FC達拉斯有冇人要

求其都搵到3張輸錢飛..

要 串埋 機員

補少少飛算

見到拉膠比人一拳打落去 心都涼埋

哭喪

巴-3角

巴狗比多球黎穩定下軍心

驚足全場

斷最低水

屌 角呀！！！！！！！！！！！！

碧基做乜鳩

12.5b goal

巴-2角

買左-1

送角

半場自己入左角大

ON9 意假.. 估唔到12.5S都要頂到出哂血

羅馬高水平手我都仲會考慮下
最後拉素半個鐘係咁落飛轉足水平半
我就會覺得係刻意高水阻人買主引人買客
因為就咁諗 羅馬受讓真係太著數喇
近況差嘅拉素讓狀況好嘅羅馬
再睇番得失球數 拉主場絕對唔差 所以係值得輸半博全

Dklm 11c s 輸一角

又係你.. 唔好買呢D啦.. 講真買角仲好. 有得控制水位

抖幾日先 歐聯起機

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

皇馬追和得唔得

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

呢兩日玩到個人呆呆滯滯

巴今場守得幾好

碧基真係on 9

美斯自己唔射

美職=上盤大波

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

咁你講嘅都成立嘅 因為我呢場買好細所以先無睇咁多資料

開左兩場下盤啦wo

角角角角角角角角角角角角角角

達拉斯

意假平手盤買廢果隊就得
費撚就另計 莊家隊黎

sick啲野

100%

聽日意甲有場廢打廢開平手 可以留意下

總之賭波唔好齋買勁d個隊

角呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

強強對都有14C 真難玩

角！！！！！！！！！！！！！！

嘩屌 nc 比人追和既

巴-1角 求下你比我

邊隊 驚miss

14角都開到

絕殺追和

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

14角

唔好理隊名
得主隊同客隊
主對客往積廢 近況未贏過波
客近排不敗

你話邊隊廢啦

絕殺追和plz

夜晚十點正 史帕打森多

角！

14.5 咁高位

巴-1角 14.5b求下你

真馬近幾場都得自己刷冇人刷 巴就落後先怒刷
我賭到以為去左平行時空

角！！！！！！！

兩邊對攻又肯落底

痴撚線 咁樣救角

盤王平手盤

鬼到震

屌 單刀咁都唔入

Btw 阿甲同西甲唔好咁度 啲盤亂柒咁開

抵你古天奴打後備

角。。。

完場未呀 想安心收錢訓教

阿甲 買排名高 就得

比多一隻角啦

角。。

13.5S 岩岩爆買角真係唔好貪高水

完

博死

casheddddddddddd 訓教

碧基食屎啦

係on9碧基姐

反手

本來仲多一角 神奇救角

反手do

買皇rip

我巴雙殺垃圾皇

美職又大delay

追數要落力啲

疤下半場留左力 蝗真係唔夠班

朝早墨假又想同leon鬥氣了 有無人屌醒我

skip

坐底半粒鐘

買埋場提格雷斯就訓教

訓了 晚安

咁多波
但我都想追下
上場輸完盤 搏下反底

88 dodo

賓周反cup

Dodo補飛果陣穿左煲啦

轟左6k 補少少費事和波白賭

88

仲要喪gel var 鍠12

紅牛goal
美職下盤日

蝗post啲人死狗咁係度求12m

訓教 聽日再戰

屌你老母 美職第一輪大波好過
紅牛無2兄弟都入到波
平手 落到一球盤

達拉斯goal

Fc達拉斯1:0

哥倫布jump

西床 la 如何

點解我唔買賓周加下盤走去買和咁on9

應該半和
強強加六分波
sor 馬後炮

benefica rc 有機 2-2

紅左更加死守

入手3.5大試試先

diu 唔開番即場 想買和 反杯

應該唔得啦 紅左反cup仲有10幾倍

真係叫到累 買半大 幾分鐘入波 之後停哂

算 忍手
唔玩即場 財不入急門

即場用黎補飛架ja
邊鬥得贏啲操盤手

good luck ching

聽日有柏c

比翻半格黎丫波圖

墨城個主場好勁 光輝作客0敗
高水平半會否有伏

波圖隊垃圾打多個都和唔到 抵佢比人搶榜首

哥倫布goal 1:1

暫時唔知 要睇尾盤

上場先撚完 睇定d先
柏g都基本上冠軍硬

波圓

拉魯斯點睇？

屌你榜首主場打多個都輸 返去食屎啦

賓周加比球面子球人啦

睇定黎 唔岩就skip

買左dallas大波。。唔通頭關就要震。。

波圖12m未

西床會唔會留力

藍十字會唔會又閪

美職買咩？

拉老師

美職第一輪miss, 完全估唔到點開

急流
尼卡沙

NYC個場仲未派？

傻既都識買拉魯斯啦

達拉斯我屌你老母

訓教算

明尼有無同路

藍十字今季食左屎

dallas快大

我代馬會多謝呢位善長人翁

尼卡沙 goalllllll

豬盤王秒入

藍十字

果然係盤王

一蚊不買紅十字

呢d先識買

藍十字今季都唔撚係踢波

達拉

藍十字又閪

希望美職齊心大波，訓了

e隊波真係On99

藍十字CUP

唔小心訓左
買唔到美職

美職d主埸隊廢過狗

邊cup到 根本唔想踢

達拉斯贏啦屌

屌，dallas仲未大。。訓唔撚著

有無藍十字苦主

2場11

痴線，落後一球都仲唔攻
對面仲攻得勁過藍十字
射得一次門 藍十字真係閪波中嘅極品

勁到 hea到比人追和再扮攻

佢地今季係咪有咩新聞 場場亂黎

feel到淨係呢兩場會細，其他全大
又斷一了

屌你老母頭兩場美假正氣大波
緊接既兩場半一全二

藍十字連戲都唔交

達拉斯dllm

美假咁快有兩隊可以blacklist

侯斯頓
伐木佬

達拉斯隊垃圾唔撚係踢波

rc 急流

伐木係米反cup左？

全餐Tim

我屌你老母閪維爾，7串1斷撚左

疤 拉素

美職求其全部開大啦好嗎

藍十字cup未

搞咩呀 羅湖城呢場唔識響機既

戒得，買急流平手轉個頭俾人全餐玩撚咩

屌咩又結算

38 分鐘角大

星星買咗細？

屌你老尾藍十字cup唔到以後唔買

美職d主隊笑死人

呢場買左大
隔離兩場買左細
應該中2輸1,, 都係打個和咁上下. D水位太西又冇中位數揀.. 開D 1.6X俾你

鹽湖城

13c

明尼蘇達✅✅✅

馬會app又要8:15

半場15C

藍十字手足可以放棄，根據往績
近兩季藍十字半負全勝嘅次數得2次
除非有客主劇本，否則撕飛都得

屎忽鬼到隊野

La galaxy 有冇人要

只好希望有劇本，好似琴日小保加咁

手頭有$500 想all in一鋪過
有冇重心推介

科流又輕鬆俾人搞掂

溫哥華綠帽玩完走地受讓翻轉頭

Diu 條3串1 斷 蝗
輸完杯賽 好心聯賽就爭氣啦

830舊生 下盤

3串1斷藍十字

e隊波真係屌老母

河床細波有無手足同路

藍十字cup到全隊死老母 cup到全隊死老豆
垃圾賤種

美職咁多場

全客盤咁cls既

次次上盤次次西

藍十字cup到我立即同全隊賤種講sorry

Cup到我塞個airpod入屎眼啊

銀河點睇

主場閪哂wo美職

好on9 又唔炒教練又唔變陣

科流22

又俾假希望

早場玩？

藍十字1-1

又係小豬一個打全隊

都可以 但墨超驚驚地

藍十字又比假希望
Cup到我比佢全隊口爆啊

唔好傻

十字 cup la

藍十字一定一係假希望 又中楣又柱邊又乜乜柒柒
最後俾人入番1-2完場
垃圾藍十字閪個過摩納哥

諗起富咸

次次都係咁 一係就妹到完場

呢隊垃圾比人456算啦

攞住紅牌入波咁惡

原來加坦逃出咗鬼國

斬柴佬生性 瞓覺

唔夠外援位啦 買左咸錫

繼續扮攻啦藍十字 屌你老母

結算完未呀屌

藍十字2-1

睇死就完場又撚一鑊

扮乜撚姐藍十字 轉個頭比人追和啦廢閪

我覺得會臨尾香
完場前補時先比人入2-2

藍十字!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就算藍十字入波又點 一定妹下妹下 後防鬆散派下膠
最後俾人絕殺撚鳩你班賭仔

e隊西野次次都係咁撚

ching英雄所見略同！

睇過一次live真係笑撚死

唔洗臨完場 轉個頭就比人22啦

西床對家？

呢啲波真係要blacklist，比佢咁撚法好炆

明尼半格✅✅✅

斬木廢到

其他隊都會扮攻黎撚下你 呢隊廢閪攻都唔撚攻

1:1

上次睇佢對拿根 個後防特登送個波俾人單刀

唔怕廢老單天保至尊？

沖完個涼見到2:1 頂住呀 我唔貪心 半格夠

睇劇本似3－1全格

尼卡沙快撚啲追和啦 唔好臨完場先和啦屌你老母

多蒙特先係最閪，領先3球比人追返3球

買左好多下盤？

e隊垃圾真係唔好諗咁多

今年進步左 上年比人追4球 真係唔怕生仔無屎忽

睇陣容就買到？

多狗已經受咗應得嘅報應
歐聯準備出局
德甲都袋咗半隻都要嘔返出嚟

出廢老

佢一換人即刻兩粒

廢老係美職幾勁 無呃生果金架wo
唔知神戶勝利船果幾個

唔似*

真係抵撚死，上個月定再前個月買佢3場撚足我3場

藍十字開始放比對面攻啦又 屌佢個閪

美職全和

屌 好撚不安

我屌你老母 美職又和

7點美職全和

閪床1:0

河床

河床goallllll

普度垃圾

除咗陳七，個個名牌都呃飯食

河床2.5S可以針

河床goal!!!!!!!
新生返去讀書吧啦

唔好期望咁多，要有輸嘅領悟

7點美職全開大plzzzzzz

真

半一開哂上盤

冇希望

見到藍十字班人係度陰陰嘴笑
屌你老母100%一陣送一球比對面

笑都唔俾

美職全下盤

笑緊一陣點打假好

你望下佢個名

急流我屌你老母

買左盤王同舊生.. 屌
盤王又無LALA俾人CUP 好ON9

白帽 我屌你老母

我讀唇見到藍十字班仆街話一陣老烏定送12m比對面好
屌佢老母

白帽 鹽湖城 伐木者 3串一針

戴拿模個場快手nba

拿根亞有無巴打支持？

原來星星買左...同晒路

呀清 你咁勁

Dynamo cupped !! Big balllllll

利昂出祖爾甘保

美職7點全大波

1:0 好地地一下就全餐送俾人，唉賭波真係。。

美職終於有上盤？

咁多場美職就揀中1：1果兩場買中波

洛杉磯銀河

強陣

唔敢同Leon鬥氣了

又雷獸射球

屌你老母咩炸乜撚

炸左

盤王泥卡沙真係點都輸盤

羅湖城fake???

咪同藍十字鬥藍十字仲廢

輸盤王

你講完就贏了

Pk fake goal

就係藍十字已經廢嫁啦. 仲可以俾佢反CUP. 真係CLS

呢隊嘢都仲有人肯買

想問吓我gel得未

藍十字準備又俾人絕殺

Gel哂不過係半大全大

似啦 尼卡沙開始禁屌

咁多人咒藍十字

成班講反話

大波未啊屌 紅牌就快啲入2球啦

藍十字一日未完場，都好不安

墨假係咁

你又嚟 尋晚魯賓係咪贏咗

其實個個買左尼卡沙

藍十字補幾耐?

反手gel大法

唔係咒 真係垃圾隊

訓，收皮啦伊巴

快手nba 戴拿模

綠帽2-3

大波啊屌你老母 尼卡沙絕殺啦

藍十字唔西多次?

拿根亞好似幾好

已經唔知幾多次買盤王俾人CUP

星爺咁你仲買？未輸夠？

羅湖城一比一完場

lm

羅湖城開大啦屌 又斷最熱個關

輸左,但細注

但全連登買皇馬 我買疤 贏好多

羅湖城仲未大波架

求其唔入比人入啦

屌你老母見過鬼怕黑 買撚左藍十字個括約肌震撚到就甩

盤王尼卡沙輸盤王

買昂？

08:30 23 河床 2-0 紐維爾舊生
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

河床正氣. 屌

咁就唔好話我剩係jer你一場啦

河床半大gel gel

河床 2-0 紐維爾舊生

買左美職 唔再買
墨超55波好難計
9點兩場55波

終於知點解咁易開半一上盤 就係自己買左下盤嗰陣

幻覺黎 開到都係半格

屌 又係你

拿根有無同路

半一盤不敗率好高
但通常都係心魔怕以全搏半令你唔敢買

冇見過半一上盤易到咁

本身想買，但佢0845先結算完唉，狗會仆街死

達拉斯jump到傻

8:15有得買啦

芝加哥
拿根

講出我心聲
自己買半一下盤成日輸全格

山度士拉古拿

屌可能係我未訓醒睇錯

9點半大，主客客主

本身追到數
2埸達拉斯 河床玩撚完

萊昂
1分鍾就射中

河床贏緊？

算啦星星 齊jump算

銀河delay 30mins

買左舊生

正氣既河床就係永遠都開係你買佢對家既時候

屌 羅湖城大唔到

科羅拉多急流 3-3 波特蘭伐木者

07:00 90+ 科羅拉多急流 3-3 波特蘭伐木者
紅佐個都唔好放棄

急流痴撚線

屌你老母成功走盤！

呢隊撚屌波

閪床2:1

西床準備比人cup

西床

can p佢老母！

跟人買咗西床2.5S

Leon極限強姦式禁屌

琴日墨勝個場戲本同盤都差唔多

美職主埸仲未贏到

閪床3:1

3-1

3:1

Cls

舊生不如你比人456算啦

前幾場明明守得好好 呢場就比人456

舊生平時就不敗. 一買佢就俾人456,, 屌 垃圾

假象黎 對波同河床2個Lv 上埸靠3個12m

原來係你

堤格456 ok?

下盤嘅可以度下場

垃圾斬木

LA GALAXY 踢隊私家雞都開唔到上盤我一陣打比trump叫佢取消美職